
                      Decepcionante! 
Como se puede vender una película como película de terror y lo que ves es un drama familiar apocalíptico. 
Si la ves como drama puede que te guste algo, pero como género de terror te llevarás una decepción muy grande. La pequeña aparición de Clara Lago es pésima, por no hablar del doblaje. 
De lo peor que he visto en el 2015. 
(se salva la niña y los bichos)
        
            